洗衣機去水隔氣

應該用U形定樽隔氣

U隔氣慳位又夠用，除非好多垃圾洗出黎要清架姐

用緊嗰部係U形